81歲下海拍AV 工作3年很享受

日本有一位84歲的阿嬤在AV屆相當有名，名叫小笠原祐子，她從81歲開始拍片，近日接受《朝日新聞》電子報《AERA.dot》的專訪，她提到一開始其實很排斥，在因緣際會下她進入這個圈子，孩子們都很支持她目前的職業。

小笠原祐子成長在一個很傳統的家庭中，父母管教非常嚴格，原本她的人生就只有老公一位性伴侶，不過老公在她59歲時過世，開啟了她的第二人生，當時她開了一間小酒館。這樣的生活過了一陣子後，朋友建議她去拍AV，她一開始很抗拒，沒想到朋友以要約吃飯為由，帶她到了拍攝AV的現場，當時她見到了正在拍攝的狀況，碎念了一句，「我才不要跟老男人，帥哥不好嗎？」

因為這樣，小笠原祐子開啟了她的AV女優之路，現場的工作人員、AV男優的年紀大多都可以當他兒子或是孫子，「這是我第一次和老公以外的男生發生性關係」，目前合作地相當愉快，她也相當享受她的第三人生。

係香港人先咁保守者，人地日本妹不知幾識享受，有精壯既日本仔通渠，有錢收成個名星咁，呢啲工去邊度揾

不敢想像

U have 10 seconds to save ur mother

講還講.....

係
日本人好尊重av女優,覺得佢地為大和民族男人服務好光榮

seed or老母?

正想reply

有冇勇者睇過

我相信我俾完我老母都係無救

收返,睇錯18歲

右邊咁似薑檸樂

有冇片

我屌你，笑咗

好多作品

我一search就見到無碼圖...

啲男優真係慘

第一張係咪瘦左

屌你老母80歲阿婆就多圖
平時學生妹就冇圖

係84

一開始我是拒絕的

咩似 講到唔係咁

nykd54

正

好撚似

真心想知d男優係咩感受

原來已經過咗時
而家係obd065

Btw, 嗰個究竟咩朋友黎叫人去拍ah

Av

好似係呢個

23歲時
佢真係好自豪喎
連死鬼老公都拎埋出嚟

講咁耐都未有seed

阿婆好野

咪上面講左！

話有客人一見佢喺網上預告出道，就急急訂購
又話60-90歲客人會買依啲超熟女av
同一般av唔同，佢哋舊作可以賣足幾年而不衰

60幾歲時做夜店媽媽生
溝咗個大學生已經
話當時冇性關係喎

Seed呢

扯左。。。仆街

含含下 得番附假牙係碌鳩上面

可以唔帶假牙

不了

其實唔錯

日本人好尊重

j過
個男優唔知係咪驚屌死人 所以慢慢插

八十路先有seed

屌真定假咁佢叫成點

81歲嚟講都Keep得幾好
似60幾

扯左

呢個post笑到我仆街

啱啱睇咗條片 其實睇開頭同埋中間嗰啲好溫馨

唔好呃自己啦

Detail!

點解我會入左黎

有冇人覺得佢好似銀魂溫泉旅館篇嘅老闆娘？

我屌

半死魚
你唔好預佢會叫得好放
我j佢都係當保養巨龍

召喚爆裂鼻毛真拳3

屌你咩保養
嚇撚死細佬呀一陣扯唔起

佢仲有feel架。。。。？

後生應該好淫

左邊浩南 右邊薑檸樂

R痕都有feel既

置頂

is it real?

重口味
有咩神奇之力驅使佢咁做

係愛呀哈利

睇完喪失性功能

Diu

有冇巴打率先試卒睇下係咪直係薑檸樂？

80歲黎講佢都算靚既
但都係頂唔順
利申: J開熟女

佢竟然過日本同祖母級。。。

上面已經有巴打睇左